男朋友嫌我唔識含😞

佢話妹下妹下，含得佢唔high唔舒服，係咁比說話我聽
想問絲打，點樣含先含得舒服？

好似食香口膠咁

咬蔗咁

搵第二個唔介意ge人練習下
練熟先幫佢

馬料水大學sex secrets有兩篇可以參考下架

但哎佢佢會痛嫁喎⋯

唔會啦，我唔係咁隨便

乜咁重口味

要咬？

不過我可以教你 pm我

可能你男朋友識含呢

叫佢含返你示範下先

當飲管咁吸

我男朋友都係咁講

學到野

叫佢幫你含示範一次

好，tg係咩？

非gay

真絲😑

咁會舒服嫁？

下次可以用69式咁含 咁你咪知咩感覺識點含

not hehe

我仲係處女，所以好多野都唔識